王志民話往後數年會增加市民「幸福感」

仆街了，睇到尋日兩個報導，一個係中聯辦話未來數年政府會施政增加市民幸福感，第二個係22國關注新疆人權，中國話新彊人幸福感提升左。

我想像到佢會用咩方法提升我地既「幸福感」

仆街了......

22國連署關切人權 中國：新疆群眾幸福感提升

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

痴線，佢哋幸福定義完全同我哋嘅定義唔同

聽錯
應該係辛苦

派錢，啪啪啪，派錢，啪啪啪

新彊無派錢，起左好多集中營，香港係咪要開始起再教育營？

中聯辦失職，比林鄭搞亂香港，應該要問責道歉下台

填海咪起到囉

這代表咱們的教育營工作做得非常好
雖然從某角度看 他們是受迫害
但在咱們的努力下 他會對大家說
他是幸福的

如果中國再唔改變
睇怕八國聯軍又再次上演

可能集中營入面生活仲幸福呢，三餐無憂，居住空間可能仲大過依家間劏房，又有野學，得閒同啲營友打下波，重拾追中學既生活咁！

仲可以上網日日讚共產黨萬歲

如果中國不作出改變
跟隨西方世界的制度
人權 自由 價值觀

睇怕五年之內 必自取滅亡

佢話改又驚放虎歸山
佢唔肯改我地就要長期抗爭
好難揀

幸福了 幸苦了

唔會改，蟈人戀權，有權自然有錢，唔會收手，睇毒唔毒架咋

我很幸福

你性褔嗎？

即係會僅機，放多幾十萬大陸人黎，到時周街訪問者都係大陸人，更答幸福架

中聯辦根本推香港人去死

北韓人：我們最幸福

共產黨最想人民「幸福」

推，好驚

返支那就可以送入＂幸福集中營＂

香港集中營

我全家都好幸福喎

死得

人工島

Dystopia

洗腦成功

香港真係需要一場真正革命
反正如果呢個通過左之後香港都會死
到時外資撤走香港經濟崩潰大把人失業
我哋香港人可以嚟一場冇包袱嘅抗爭

仆撚七街搭走完再慢慢mi D mi D 俾返你，典型強國思維，x家富貴

成本選民登記册唔同左都無人坐監

搶*

佢地班蝗知道乜野係幸福咩

係就係無自由，但自由有咩用先？食得咩？
我依家不知幾開心，朝早食完早餐，之後上堂唱下歌，之後學下歷史，咪當聽故仔囉！
聽完就食晏，星期二西紅柿炒蛋，之後有工作技能堂，學下摺被學下放餐同咁，學左幾個月幾啦，不過我之前大學讀左四年完來都唔識摺被。

技能堂之後就係藝術堂，畫下畫咁，之後係自由時間，可以同營友打下波咁，之後就食晚飯，啲魚係腥啲，好又一餐唔好又一餐，唔好咁揀食啦！食完飯睇下中央台，九點幾就可以返宿舍，16個人一間場，但一個人要用幾多地方姐，皇帝咪又係訓張床！

我係呢道覺得好幸福，無憂無慮，以前啲極端思想都無晒，如果有機會可以再見到個仔，依家都應該八歲，我會同佢講唔好好似爸爸以前咁傻，諗埋晒啲唔實際既野，人最緊要係生活！無國點有家？生活都搞唔好就唔好搞其他野！

我依家好開心。

我屌 好心寒

推

係咪挑釁緊香港人去搞鳩佢姐

唔推唔得

你叫王志民，一個因跳老舞啦！

冇曬反對聲音咪幸福感增加

五年前已經有人講緊
結果呢家仲生勾勾

其實我到宜家都唔明，
有幾影響所謂普通市民嘅日常生活
關注嘅人影響得黎係繼續爭取目標明確，唔會抱怨
反對嘅人睇唔順眼，即係廣東話嘅“銀”眼，
出黎鬧下，上網又鬧下，但對佢生活無影響，
中立嘅人/唔理嘅人一樣照玩照返工，咁影響係邊？
唔理嘅人就算貼memo貼到佢𨋢口都唔會理架啦

屌，手殘
負評咗

其他地方慘啲
香港就會相對幸福啲
好似係

我全家都好幸福！

對比大陸，香港又好似幸福dddd嘅，
唔係佢地洗乜成日想仆落黎

阻阻大家，唔好意思
如果你灰心失望氣憤
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

唔怪得政府咁努力壓低現時幸福感 原來有數跑

王志民管治香港管到咁都唔駛死？

中共傻撚左？

Cls
要向國際宣揚，打人權牌

被幸福

美麗新世界

If you can’t beat them, join them.

點解咁似好耐之前嘅「嗰度咪有電話亭」騙徒廣告咁嘅

btw 我全家都好幸福

冇地起 會唔會捉返哂大陸

此一時 彼一時
欲盡不盡不可說

#逃犯修例

推呀

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

仲唔係大麻合法化，全民忽得忽都咩都唔記得？

但有一個夢 不會死 種大麻

唔樂觀，睇返中國歷史，通常每個朝代去到最後係d人冇野食先起義
我睇只要一日中共維持到人民基本溫飽都未必有事

共剷黨：幸福是國民的義務

幸福感，得， 炒撚晒6。12至今打人班黑警先喇。 佢哋日撚日打人， 何來幸福感。

推 搵人放多啲維吾爾族 新疆被打壓嘅嘢出嚟 文宣做嘢唔該 好多人唔知新疆發生咩事

我全家都好幸福

我好幸福我好幸福我好幸福我好幸福
我好幸福我好幸福我好幸福我好幸福
我好幸福我好幸福我好幸福我好幸福
我好幸福我好幸福我好幸福我好幸福
我好幸福我好幸福我好幸福我好幸福

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

將幸福值擺埋落信用評級度
信用評級-1000 分
幸福度：3000 分
學支那人話齋 有衣穿 有飯痴 就性苦啦

我全家都好幸福喎 屌你老母

推 文宣組 記者 出動 之前全球各國都關注新疆人權問題 無理由香港人反而唔知 各位唔該大肆宣揚

今日新疆 明日香港

唔係講笑 中共真係已經行動緊
監控 社會評級機制 等等

即係英國向清朝輸入鴉片咁？

福壽膏

有個福字

試過大飢荒了

係喎，你啱

有錢個時咪養住先囉，無錢養個時會唔會把心一橫，放毒氣嫁？

王志民收隊對香港係最大幸福

唔敢出聲就最幸福？

應該唔會
割器官移植 用

咁就食得屎了